點解唐記得返4種飯

好掛住梅菜肉餅飯同雞蛋牛肉飯呀